在各大專院校組成真心愛國愛黨聯盟

懂不懂

唔懂

由咩組成？

反港獨愛國份子